[湯浅政明] 春宵苦短，少女前進吧！ PV

四疊半原班人馬，射左

星野源

以前睇過小說，個故事雖然亂黎
不過好歡樂